[大家幫幫手] 轉走晒人仔MPF

香港有8000憶MPF 係內地(人仔市場)
依家我哋做咩都冇用
相信今晚好多人都訓唔著

我地做咩政府都冇反應

一於一齊轉走手上中國成份既MPF
制裁中國

大家可以去 App Store 或者Google Pay
下載MPFA 積金局嘅Apps
睇清楚自己有咩強積金Account
然後搵一間公司轉走佢

幫手推

自推1

一早做左啦！

上星期做左

信安mpf整合，有需要可以搵我

721

Push

收費比較

最低兩個n/a收費最低
係0.79% 係0.79%呀

選自選美國股票基金

唔好選北美股票基金

收費來源

回報比較

大家快轉

Fidelity係咪冇得揀?

半自由行轉住一半去恆生匯豐先

但係唔睇好今年美市